馬英九形容一國兩制正式進入歷史

馬英九今天上午出席孫中山逝世96週年紀念活動時受訪表示，他覺得這是從1984年鄧小平提出「一國兩制」的想法以來，這個構想正式的進入歷史。

馬英九還說，換句話說，這等於是宣告「一國兩制」的死亡，他感到非常遺憾。

你都係共犯